[花生]亞運跆拳女選手流出照疑似未成年 警已報

話說呢呢排熱門就有個post
（18+）亞運跆拳女選手 援交圖流岀

本來都係普通淫相流出事件
但當中一張相 竟然發現條女疑似未夠16歲
連登仔真係有好驚人嘅摩擦力
相後嘅月曆被遮咗一部份

放大

發現原來係2006年個陣影嘅

咁條女就係1991年8月14號出世嘅
計吓數⋯2006-1991=15

咁作為見義勇為嘅我梗係即係做返個良好市民舉報罪行啦
仲要疑似係製作及發佈兒童色情喎
好驚架嘛

唔知樓主會點呢？

浪費警力

但肯定其他相都係2006?

支持

最近警方多次引用「浪費警力罪」，什麼叫做「浪費警力」罪？浪費警力罪出自香港法例第 221章《刑事訴訟程序條例》第 91(2)條。

(2) 如某人明知而向任何人作出虛報，內容傾向於顯示已有人犯某罪行，或傾向於對任何人或財產的安全引起憂慮，或傾向顯示他有對警方的調查具關鍵作用的資料，因而導致任何警力的浪費，即屬有罪，一經定罪，可處罰款$2000及監禁6個月。

依家冇人屈條女未夠16歲，係有客觀事實（張相）證明條女疑似未夠16歲
詳細嘅野就等警察查

毒撚真恐怖
自己無得屌就報警拉人
拉哂全世界啲男人條女都唔會俾你屌架啦

等警察查
我只係就客觀事實（該輯照片其中有顯示當年年份的一張）而向警察報案

個女仔夠16歲我唔會理佢
但CP喎

毒撚真恐怖
自己無得睇就屌鳩人
睇晒全世界啲女都唔會俾你屌到架啦

兒童色情wo
你屌埋我嗰份

有日曆果張相明顯同其他相唔係同一批喎，果張個樣細個咁多

少年你太年輕了
批相好耐歷史

係唔係同一批交俾阿sir查

關你撚事
以為自己做左鍵盤戰士好撚型?
仲要專登開個po講
咁想點呀??想讚你??
嘩,樓豬好正義好有型呀濕晒啦

你都on9，我屋企仲用緊02年月曆！

祝你第時生個女未夠16歲就俾網上d人睇晒全相兼唱做雞

可以回到過去了

CP CHILD PORN

佢結到婚先奇啦

我冇話原po條友做得啱喎
我係話樓豬專登開個po做乜鳩?
連登仔真係好撚煩
有圖就話報警
冇圖就屌老母

利申:冇入去睇過D link

連登大把毒撚未婚，條女肯，大把撲連登仔出黎埋單

名？

講緊話關我撚事條毒撚，佢想幫人埋，人地要俾佢埋先得架嘛

我10年果陣唔可以用06年月曆？屌你老母

查你老母咩

我冇直接擺相喎
如果咁樣都計嘅應該成個連登都要摺埋

繼續做網絡英雄啦呀Batman

咁你又冇法證實佢果個月曆係咪真係攝影既時間

屋企用過期月曆黎食飯墊枱唔得？

結婚send d相比佢老公睇

多謝樓主分享兒童色情

搜證係警察做 我都係盡返市民責任
警方強烈呼籲市民假如誤收涉及兒童色情的物品，應即時向警方舉報。

你咁正義，有冇順便同警察舉報自己睇過"懷疑"兒童色情物品，並可能係你部電腦存有相片嘅資料/副本，以便警方取證同協助調查呀？

呀sir做野唔洗你教

屌點解你咁撚醒嘅

你又知圖張相=亞運跆拳女選手???
對方否認咗 話唔係佢喎

有無番號 好正

CP其實貼link都犯法⋯⋯
樓主

依家等我報警話樓主發佈cp先

D相流出五六年而家先有人講佢未夠秤呢個問題

快d啦
記得cap低報案編號

唔止5-6年，10年都有
一直有人講，不過一直都無人仔細搵啫

樓主初中第一次睇 =.=

樓主自己屌唔到就要搞鳩人

正宗失敗者心態

其實報左驚，樓主自己都要錄口供

cp你係咪屌先

樓主應該係現任

我當然唔屌，犯法嘢嚟

不過樓主到底係出於正義感定葡萄感就。。

CP我就唔敢葡萄啦
只係睇唔過眼post圖個樓主貼相之餘仲要屈人做援交姐
難得又有巴打咁勁摩擦力留意到個日曆係2006年
我咪順手整合埋send俾警察

已經開過post你問我答關於我條女
有興趣可以睇一睇

都係祝你第時生個女未夠16歲就俾狗屌仲要俾人放上網睇全相啦
講呢d說話同喺街見到人地打劫但唔報警
仲要鬧返報警嗰個話自己打劫唔到就搞鳩人 阻住人發達一樣

好撚早熟

根本就係冇份屌係到發脾氣，仲要咒人，你話你心胸幾狹窄

拎住正義嚟滿足私慾

當事人都未報警你走去幫佢報

喺呢一個post再一次連登仔道德觀念完全扭曲
連登又贏

再一次證明

用返樓主嘅例子
係街見到有人打劫，要做嘅唔係報警而係去搶埋一份
thats how you live here

拉到先再開post邀功啦

講到報完警就有得屌條女咁
我性生活非常好喎

做埋d損人不利己嘅嘢仲係到自high
你話你人生幾無價值

Seed?

而我依家的確係報警唔係搶埋一份喎
但你係屌鳩人地去報警仲話人地報警錯喎
Btw唔怪得你個名咁熟面口 起一起底先知原來之前成日入post傾過

咁都告得入真係乜撚都得
冇腦真係慘

柿谷ひかる

咪繼續扮哂正義囉
幾時拎好市民獎呀送花牌俾你啦

條女唔係唔認啲相係自己咩
咁報乜撚驚

舉報CP原來係損人不利己
定其實你係post圖個樓主嘅分身呀？

報警又叫扮晒正義
你係咪好撚驚姐
講到咁切身咁緊張
好似你就係貼圖條友咁

正義撚上身
係咪想條女感謝你同你影返幾場呀？
自high完就死開啦，正毒撚

要佢認係自己先有可能係cp
樓主想玩鳩事主

浪費警力咪你lee d
平時日常生活咁多重要嘢唔出嚟認威
到自己屌唔到女就係到扭屎忽花懶正義報警

關你撚事咩
係又報 唔係又報
定你係當事人呀屌你老母

番號

一家出入平安

成個post得你一個咁撚大反應
睇你係你post相喎
仲要個post係我開要我死開係咩玩法？
係咪讀得書少詞窮格硬都要搵野鬧吓咁

睇黎你係好想屌未夠16歲架喎
不斷重覆講人地屌唔到屌唔到
定你就係屌過個位呀？
你屌過覺得好自豪？

仆街 睇過個post
即刻dum爛d電話 電腦

離一離題以下落嚟講嘅野同報唔報驚仲有係唔係cp無關

佢唔認，但係全香港人都知嗰個係佢

事實你係屌唔到先發脾氣

你估有冇人信你係為正義

即係有疑點啦

老實講 本身就冇咩特別感覺
但係係你面前就真係幾自豪下

Link?

你報唔報驚我真係冇乜所謂
但係明明兩句講完既內容
咁撚小事特登整一大串字同圖就有啲噁心
唔講仲以為爆左咩驚世秘密

是但啦
我由頭到尾都係想貼圖個樓主仆街
Btw我仲等緊你報警

好呀，香港咁多人，死得一個得一個，正皮

用咗分身acc啦你 睇清楚自己個名呀嘛

BGN-028

人地唔換日暦又關你事

合理懷疑樓主知道未夠16都碌去睇cp

追post笑撚死我
屌屌下用分身仲要覆埋
用分身係咪為左禁正負皮

樓主你係咪戇尻㗎

影個個都未驚

好易拆，日曆張相未夠秤，含撚舐袋曬鮑圖夠秤。

引左班毒撚出黎已經值回票價啦😂

交俾差佬查啦

CHN-094

最緊要係事主肯認

認咪即係

差佬劣緊鳩，啋你戇鳩。

有圖又屌冇圖又屌 真係難做

我屋企個日歷仲停留左係2008年 莫非我一路都停留左係2008年

2017年8月1日都係星期二...

疑似犯法去舉報有咩問題
你個腦淨係識屌囡
你咁講姐係有條女未夠16係你面前都照屌呀?
咁我係咪唔可以報警

在本條例中，除文意另有所指外 ——
“分發” (distribute)包括透過任何電子傳遞方式令訊息、資料或數據可供取用；

“兒童色情物品” (child pornography)指 ——
(a)對兒童或被描劃為兒童的人作色情描劃的照片、影片、電腦產生的影像或其他視像描劃，不論它是以電子或任何其他方式製作或產生，亦不論它是否對真人而作的描劃，也不論它是否經過修改；或
(b)收納(a)段提述的照片、影片、影像或描劃的任何東西，
並包括以任何方式貯存並能轉為(a)段提述的照片、影片、影像或描劃的資料或數據，以及包含上述資料或數據的任何東西；

幾年前已經講左話貼link係等同發佈

我係另一個巴打

LM 睇柿谷ひかる

依照樓上個位Misamisa嘅邏輯係唔撚舉報得架
因為呢樣野係損人不利己喎
我真係想知道講得出呢d說話嘅人自己出事冇人幫佢報警 佢又會唔會屌人唔報警唔幫佢呢

樓主舉報疑似犯罪都有得屌
又話葡萄又話正義撚
比人話child登唔係冇原因

冇人柒咗會認 我明架巴打
我真係明

製作人，即係相中事主？

樓主咁戇鳩真係笑死人 而家啲新會然真係

唔好信囉

樓主真係好撚得閒

正常有證有據嘅報警無問題
但呢次單以一張相嘅背景推斷相中人未成年，就話批裸照係同一時間影，理據太牽強
畀警方話浪費警力應該唔會嘅，不過好大機會不受理啦

戇鳩仔 好撚得閒？

連登而家真係好多死細路

你乜撚post都冇喎 邊個先係新會然

新會然未見過依批圖 報咗警以為自己好威威

冇得屌就報警

睇黎樓主對住條女打完飛機先入左聖人mode

未見過都唔會咁撚得閒睇個月曆掛 應該係gay

唔受理還唔受理, 身為市民遇到合理懷疑犯法既野去舉報唔覺得會係on9同葡萄同正義撚

人地係正義又好，扮正義又好
都起碼係往正義果邊出發

師兄你賤格/扮賤格又中意笑人做好事。係咪因為閣下親眼見到你老母被狗屌所以搞到心理有啲唔平衡？

咁都叫合理懷疑 唔通以後再流出有人是旦去個主角Ig搵到張16歲以前既相又要去查？

就算未夠16歲
都係應該拉影相果條友啦

發布唔使拉

加密

發佈同藏有一樣入罪
如果樓主比人收左電腦去搜證
就算依條女單case查唔出d乜野
佢有其他cp相一樣死

佢仲要蠢到貼埋條link出黎

兒登真係好多人自己以為就當個世界係咁

哎呀～搞到人地潛水啦
又話報警 我仲等緊

依個post既樓主我唔知
想講原post放相果個樓主
收埋其他學生妹相比人查到真係唔出奇

兒登真係笑大人個口
仲要話我post條link出黎有罪 連登夠將個post放上熱門啦 係咪都有罪

Post你老母cat girl咩 賤種狗

Catgirl真性情世界第一

個條撚樣間唔中又放出黎間唔時中又放出黎
拉鳩佢就啱喇
咁撚小氣 又死唔斷氣

小朋友，你好彩在呢單野根本唔多關CP事，如果真係有證有據嘅我第一個出黎報警拉埋你，睇下你仲笑唔笑得出

請問你有冇睇撚清楚我post係邊撚條link呢？
按照你嘅邏輯應該成個連登都要摺埋
不如咁啦 你咁撚上心咁撚緊張嘅
等我去信問吓警察睇吓係咪犯法囉
哎呀呀 小朋友好驚添

On9

本身都打算負評上一頁
睇睇下竟然有seed
好彩無咁快走

樓主要潛水了

我真係教你都廢撚事，你咁落去遲早一日有警察搵上門，到時咪手震

警就已報 2006定2017咪等警察查

張相十年前已經流出嚟
坐時光機咩

所以根本無咩可能會受理
係差在會唔會告樓主虛報/浪費警力

咪就係
9唔搭8

有條罪叫做浪費警力
"市民虛報導致浪費警力乃刑事罪行，干犯者可被重罰。"

查出黎你等踎監啦

盲毛 講完又講都唔撚睇
最近警方多次引用「浪費警力罪」，什麼叫做「浪費警力」罪？浪費警力罪出自香港法例第 221章《刑事訴訟程序條例》第 91(2)條。

(2) 如某人明知而向任何人作出虛報，內容傾向於顯示已有人犯某罪行，或傾向於對任何人或財產的安全引起憂慮，或傾向顯示他有對警方的調查具關鍵作用的資料，因而導致任何警力的浪費，即屬有罪，一經定罪，可處罰款$2000及監禁6個月。

依家冇人屈條女未夠16歲，係有客觀事實（張相）證明條女疑似未夠16歲
詳細嘅野就等警察查

好撚驚呀俾你拋到啦好驚要坐呀

你證明到個日曆係2006年而唔係2017年
明知證明唔到, 要等警察查, 咁仲唔係有心虛報罪行

我就路過食花生姐, 但你就慘D, 報假案
唔知而家邊個驚D呢

其實原po有機會衰發佈
樓主報驚又無咩
係衰在開多個po啫
受唔受理就真係唔知

15歲係cp?

我幫警察查埋案好冇？
只要係有兒童色情嘅嫌疑 任何人都可以去舉報
而客觀事實 除咗張圖嘅日曆 仲有呢輯圖係網絡上嘅流傳時間係早於2017年
虛報係刻意隱瞞/扭曲事實去報案
譬如你老母明明係強姦隻狗 但你就扭曲事實話隻狗強姦你老母
咁先叫虛報

本條例旨在禁止兒童色情物品的生產、管有和發布；修訂《刑事罪行條例》，以禁止利用、促致或提供未滿18歲的人以製作色情物品或作真人色情表演，擴大該條例某些性罪行條文的適用範圍，使其擴及在香港以外地方對兒童作出的作為，並禁止作出關於該等作為的安排和禁止該等安排的廣告宣傳；以及就相關目的訂定條文。

毒撚就毒撚

高登連登我上左十幾廿年都有
報過幾次警次次最後都定罪坐監上新聞
個個事前都係好似樓主咁串柒柒話唔驚

點會2017

真係可悲, 要用人身攻擊去掩飾自己既恐懼
你講既全部都只係基於你主觀推測
主觀認定張相早於2017年出現
主觀認定個日曆係2006年

個個人報假案之前都係呃自己做緊良好市民舉報人地架啦
咪睇下最後邊個踎監囉

講到我就係po相出黎條友
你訓撚醒未呀？

都唔知你班兒登仔copy D條例做乜鳩
又唔撚係讀法律, COPY完照段字解釋做乜9
原PO果條友等比人拉啦

咁你護乜Q主,過主啦

你講原po定哩個po嘅樓主
如果哩個po都告得入原po無理由唔中bo
btw我兩個po都係同一句

你做乜鳩呀
閱讀有障礙
樓主就係報驚嗰個人

樓主好有可能只係一條小學雞

屌,你拉上去睇佢D回覆啦

我都係用個簡單易明嘅例子話你知咩叫虛報姐
放心喎 香港警察冇你咁on9

屌 邊撚個閱讀障礙呀
個個事前好似樓主咁串柒柒話唔驚
但po圖個樓主有撚出現過？
條友係覺得我開post貼返連登條link出黎都要坐
連登夠擺咗個post上熱門啦
連仔係咪都要坐呀

我成個po由頭到尾都係到

真係唔撚知邊個係小學雞

我都見慣，次次警察黎你屋企前都係串串貢，之後就死狗

其實都幾支持報警
果個post屈人援交
雖然係舊相

真係低鳩能
唔想再同低能嘅講野
你覺得我會俾警察拉嘅咪繼續

警察查完 話証據不足 其實報警果個係唔係會比人告虛報

你地估警察唔知咩
你地係網上面講乜po乜
全部都知
可以查到
係依到啲傻仔以為冇人知
可以點就點
尤其班00同90後
又天真又on9😂😂

你咁都告得入仲成世界？搵張條女未夠16歲既相證明條女影既裸照係cp

lm

痴撚線

唔知幾撚舊既相
居然俾隻00拎去做鍵盤戰士

00後

佢响TG谷個個月都俾人貼全套相，你淨係識上連登先至覺得有人回帶好出奇。

同一日影?

兒童色情物品個定義係16歲
但係你唔可以迫個夠16歲但未夠18歲嘅影相

唔會查

原post 都無埋

留名

無撚聊

連登係咁，一有警察介入就會刪post bam人

連狗

有月曆張相係有著衫，有咩問題呀

番號?

咁係保護會員免受黑警騷擾，好過隔離登最鍾意警民合作將會員送上法庭留案底。

你錯了，警方要連登交料佢都係同高登一樣要照交

今次有人報警 連仔又del post
究竟佢會唔會隊條友出黎

仆街又搞事
阻鳩住大家打j
係咪條女出黎搞野搏del相咋

就我所知，直到今日都無連登會員被admin出賣搞到被捕。而高登咁多年來令無數會員上法庭留案底。

舊post 喇？？？？

同求tg group

我仲有九幾/零幾年月曆幾本

樓主呢啲死毒撚做乜撚
搞到圖都冇埋

屌拿星未backup啊

屌樓主老母搞到未撚j就冇撚左個post

傻鳩 樓主死全家

跪求back up

小家男人真係可怕

推

連狗都係做生意嘅啫

打個J啫, 唔使搞咁多嘢呀

祝樓主死全家

Backup
難得有跆拳呢啲特別既題材

TG谷個個月都有人貼全集架啦，
樓主叫差佬搞埋telegram囉。

最尾點

條女呢家近況好撚正